{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10052746",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 호텔 레니스"
    },
    "text": "宿泊施設は計44室の客室で構成されています。 近くには釜山2号線西面駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線田浦駅、釜山1号線西面駅、釜山2号線釜岩駅があります。 この宿では韓国語で案内を支援しています。 客室には追加人数時には追加料金が発生することがあり、オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 また、未成年者は身分証明書を確認する必要があり、身分証明書を必ず必要としますので、お持ちください。 宿には1階に無料でご利用いただけるスナックバーがあり、朝食は提供しておりません。 朝食時間は07時から10時までで、朝食メニューとしてエッグベーコンパニーニ、チキンブレストパニーニ、チーズステーキパニーニからお選びいただけます。 朝食は1人当たり6,000ウォンの費用が発生し、ご利用するには前日に注文する必要があります。 また、1階には洗濯室があり、洗濯機や乾燥機をご利用いただけます。 利用料は10,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただきます。 客室の基準人数は2人であり、追加人数がいる場合には1人当たり20,000ウォンの料金が発生します。 宿泊チェックイン時間は15時から翌日11時までで、時間を延長するには1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 貸室のチェックイン時間は10時から24時までで、時間を延長するには1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 もし駐車場が満車の場合は、近くにある有料駐車場をご利用いただけます。 駐車料金は徒歩特価で対応いたします。 お客様のレビューによると、西面に位置するレニス宿はリニューアルを通じてコスパが非常に良い宿として知られています。 駐車スペースもあり、部屋の内部はホワイトトーンですっきりしており、広いベッドと大型TV、スタイラーなど様々な備品が備えられています。 また、清潔な使い捨てスリッパと広いバスルームなどを通じて快適な宿泊環境を提供しています。 社長とスタッフもとても親切で、特にスナックバーで提供される朝食とミネラルウォーター冷蔵庫があり、さらに便利な宿だそうです。 秋夕連休を楽しくお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計44室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにある交通手段は何ですか？",
            "answer": "近くには釜山2号線西面駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線田浦駅、釜山1号線西面駅、釜山2号線釜岩駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿でのサービスはどのようにサポートしてもらえますか？",
            "answer": "この宿では韓国語で案内を支援しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は追加人数やシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "客室に追加人数時には追加料金が発生することがあり、オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者は身分証明書を確認する必要があり、身分証明書を必ず必要としますので、お持ちください。"
        },
        {
            "question": "宿には朝食がありますか？",
            "answer": "宿には1階に無料でご利用いただけるスナックバーがあり、朝食は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューはありますか？",
            "answer": "朝食時間は07時から10時までで、朝食メニューとしてエッグベーコンパニーニ、チキンブレストパニーニ、チーズステーキパニーニからお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は1人当たり6,000ウォンの費用が発生し、ご利用するには前日に注文する必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯室はありますか？",
            "answer": "1階には洗濯室があり、洗濯機や乾燥機をご利用いただけます。利用料は10,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の基準人数は2人であり、追加人数がいる場合には1人当たり20,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊チェックイン時間は15時から翌日11時までです。時間を延長するには1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "貸室のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "貸室のチェックイン時間は10時から24時までです。時間を延長するには1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "もし駐車場が満車の場合は、近くにある有料駐車場をご利用いただけます。駐車料金は徒歩特価で対応いたします。"
        },
        {
            "question": "この宿についてのレビューを教えてください。",
            "answer": "お客様のレビューによると、西面に位置するレニス宿はリニューアルを通じてコスパが非常に良い宿として知られています。駐車スペースもあり、部屋の内部はホワイトトーンですっきりしており、広いベッドと大型TV、スタイラーなど様々な備品が備えられています。また、清潔な使い捨てスリッパと広いバスルームなどを通じて快適な宿泊環境を提供しています。社長とスタッフもとても親切で、特にスナックバーで提供される朝食とミネラルウォーター冷蔵庫があり、さらに便利な宿だそうです。"
        },
        {
            "question": "秋夕連休について教えてください。",
            "answer": "秋夕連休を楽しくお過ごしください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 668,
        "QA": 831
    }
}